無知一問 關於衝紅燈

小弟甩P兩個月 無知想問下 如果已經過左紅燈條線 但因為前面有車龍頂住 唔想踩黃格所以停左係條線前面 到前面車龍有位我先郁 但係後面燈位係紅燈緊既 咁樣會唔會當衝燈？

知道呢條問題好on9 求經驗豐富既巴打解答下

咁講法即係你踩住左斑馬線？

就算會唔會影都好你都唔應該郁車啦
你又唔係停黃格頂住人 你條線又紅燈你一行隔離車又行分分鐘唔當你衝燈都俾人1823

過左條線咪得囉
不過有時呀蛇睇你唔順眼
你一郁就盛惠450

如果係舊型衝燈機有機會當衝燈嘅，因為都係靠地下感覺線判斷，好容易中招，所以唔郁最穩陣

係 過左紅燈條線 再前多小小 應該半架車左右踩到

明白巴打 不過現場係冇阿蛇既 我係想知道部機會唔會當係

我衝紅燈多咗個仔

明白巴打 唔該晒 今日一郁果下都有小小後悔 但係自己個心又覺得過左線應該冇事

本身就唔應該過白線啦

應該會釘牌

咁你就係見黃燈唔收油啦！
衝黃燈都唔岩架！
炒硬架！
學車有無教你停燈位一定要白線後呀？
你估真係為考試呀？
阻鳩住阻過馬路！

你冷靜d先巴打 我係綠燈過左線 咁前面條龍頂住 我先踩住左

Btw都係我唔岩啦 我對市民唔住 阻膠住條馬路

點解唔等下盞燈先行
好趕咩

任何情況你明知燈位後唔夠位你架車入就一定要停係燈位前條白線 唔准踩黃格斑馬線！
後車呠鳩你你理閪佢照停 總之一定要等到前方夠你車位入先可以過燈！

下次踩鳩你車頭過馬路

咁前面唔夠去你衝出去托柒咩。

果下下意識就照去左 下次唔敢

知道巴打 唔好踩鳩我車頭 不過我都想講下其實真係有架巴士落完客抽出黎先俾佢咁樣卡一卡住左 平時我真係唔會黃格都死隊出去果d黎架